有冇人睇到今日skt搞到咁樣樣好心涼

雪我個faker呀拿

系

開係體育台把撚咩

電競唔系體育牙？

玩勇未

出faker一鳩樣姐

屌 我吸經就識
俾我吸到280就起機

會懷念番舊時唔會輸嘅skt
前無古人後無來者

咩事要雪faker???

個coach垃圾

抵啦

認真講句 有faker 都carry唔起四件垃圾

出左局???

季後賽冇得打
第三張門票唔知點計

呢隻game仲有人玩

你玩唔玩

上年有肥西花生兩個一線都嫌人廢要試新仔

籃波可以開體育台點解電莖唔得？

籃波都可以開體育台點解電莖唔得？

Huni我真心覺得勁過Thal
起碼就算撞手神狀態好上嚟可以同Lck一線top 55波

thal由年頭打到宜家
除左之前單殺左兩次cuvee 我真係未見過佢有乜野play
ryze神R另計啦

你比肥西肥到可以壓住khan打
你比thal4/0繼續行街遊花園